藍屍西鐵指罵黑口罩後生 反被乘客圍攻

曾經
呢啲情況 其他人會扮睇唔到
不過時至今日
見到自己人有事
一定會出聲幫手

Push

今晚見

嚟緊依幾日嘅日程

雖然進步慢，不過都算有進步

老老實實，和理非驚黑警啫，但今時今日點會仲驚你啲普通藍屍

佢老婆是咪好想搵窿捐

啊叔好管閒事，自由來，佢咁得閒翻大灣區養老啦

廢老恃住高大, 兇鳩人啫
團結就唔驚佢

推

戴緊黑口罩去中環

同五年前唔同
好感動
諗番起五年前
成日係地鐵聽到藍絲係到嘈

比黑警搞得多, 班黃友不知幾想搵人黎發洩

祝條廢老早死早著

態度正確，用道理圍屌佢就得，唔洗開波

乘客好波 如果任由條老野打人 隨時831太子站翻版

又係光頭

根本就想一次過消滅年輕一代
只係唔係直接去殺佢地咁解

中間個白衫死撚開啦，on撚99咁

仲撚乞人憎過個光頭傻鳩

之前有個八婆鬧個學生妹帶黑色口罩
我跟蹤佢跟到佢公司門口再拍鳩佢片
嚇撚到佢係咁話對唔住

反抗

左膠最撚煩

正！比我可能會星佢一巴先

有料wo

驚比人知係邊度番工

成日撞唔到呢d事，見到既話一定拉開白衫隻柒頭

哩d撚樣唔可以放過

啱㗎啦
要畀啲藍絲廢老知全世界都係黃
藍嘅都淆晒就啱㗎啦

唔明左膠個腦諗咩

此風可長

落雨啊始終
有阻膠勸下都好

NICE!!!!!!!!!!

一諗起荃灣手足被左膠累成世就

推

好榜樣

必須廣傳

亞伯有病，亞婆你就唔好帶佢出街啦

香港人團結

好似冇人幫隻藍絲

我諗我忍唔到一分鐘就已經郁柒佢

我一直都留意緊後面個靚女

有 佢老婆

退休公務員嚟

支持！

做得好
幾時都話要疊馬

高大？

無神獸，失望。

抵啦廢老

很好的榜樣

普通屌吓又唔洗神獸嘅

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

好嘢

正撚量 推

好波

佢郁左手仲唔打鳩佢?

屌 連登仔成日得把口
仲話神獸 連幫口都唔敢
呢排搭巴士
有一兩次見到啲廢老單打帶口罩學生
分別有小學生 中學生俾廢老單打
側邊帶口罩黑衫黑褲個啲仔
完全無出過聲
由我一條女屌返佢地轉頭

十個光頭九個仆街 死7頭抵屌

push

香港人冇左份工會好撚驚的

你咁樣縱容佢呀

唔通縱容你呀？

Good job

等死廢老無資格講野

睇佢谷住谷住
又坐又企又唔敢郁手驚畀人鶳返轉頭

路見不平

先撩者賤 抵屌

搵老豆未

我都試過畀廢老口upup幾句
然後我一路奸笑一路跟住佢
佢同佢老婆即刻急步走

啱啱先撞到佢兩個
聽到佢老婆同佢講經：人地帶口罩姐，又冇搞你，你頭先做咩咁姐
佢死晒狗咁但仲係到同佢老婆拗
仲諗緊佢地搞咩嚟上一上連登就見到片

最近咁多光頭畜生

唔好俾佢停

屌你方法幾好

叻

個假髮好假

又唔好咁，呢啲口角又唔係開拖，由佢啦

記得有人講過:
有一日我地會成為大多數

非常好嘅教材

團結就是力量，年青就要比藍屍勇敢，而家唔係你死就係我亡

以前都唔會屌 有日起茶記食緊野 有個香港呀叔同大陸呀叔嘈左兩句 大陸呀叔屌香港人搞亂哂 話依家大陸好撚好 香港呀叔之後走左 我忍唔住屌左佢兩句 互屌之下茶記啲員工行哂出黎勸交 真係可以試下屌番佢地 唔好忍

邊間公司

直接私了啦

joker笑

無錯，香港人自己敕

禁錯負評sorry

做得好

藍屍廢老千祈記得成世唔好再戴口罩

口罩唔係你依啲廢人戴 睇你地幾撚時病死

高大過個黑口罩後生

想搵個藍絲俾我屌下
其實佢地多數都欺善怕惡
揀啲個樣睇落好蝦既黎落手

激多兩激 爆血管

一腳踢得冧個廢老啦

屌 要學

唔通我望著後面坐呀屌你老母？

完美 不需改善 請繼續

雖然呢位手足睇落頗善良
點知都訓練過下抗壓能力
唔撚驚個廢老 一直處於上風

好似依種情況, 一定要燒埋佢老婆嗰疊
唔駛同個廢老講咁多
直接同佢老婆嗰個講, 叫佢帶條廢老去睇醫生 or 送佢入老人院 or 問下佢係咪無食藥所以亂咁吠
喺佢家人面前落鳩個廢老面 or 挑起佢地家庭內部矛盾

但睇返條片係琴日
即係佢頭先又屌咗第個後生仔帶口罩
聽住佢老婆講「頭先做咩咁」
俾人影咗次仲唔夠，第二日再屌人帶口罩?
各位手足小心d，我帶口罩都日日俾好多廢老啤實

唔好玩啦 唔c鳥佢都算係咁

光頭撚，冇頭髮

幫光頭佬染髮

其實鬧依啲交 , 如果 1 on 1 呢, 實有少少淆, 因為驚被人拍片上youtube
但如果有同路人出聲幫下拖, 一兩句都好
個人就會定返好多 , 因為依啲交都係「多人者勝」

所以大家見同路人就要幫口

下次鬧交果時， 叫句口號先，對方答到，咪雙方少句

我日日帶都冇人乜理我

佢老婆有啲似李家超

反抗！

自己小心畀人反跟蹤番

上到人哋地頭可能成隊人伏緊你

Same

絕對有關，藍屍就係欺善怕惡
班廢老啤到好似想殺我咁
有個阿伯仲要邊啤邊行到我面前撳電話，以為佢想影我又唔係，可能想吹雞

藍屍就係欺善怕惡

藍屍廢老快D死撚番上支那啦屌你老母

你有見過廢老戴口罩咩
有痰都係隨地吐架啦

我都係 應該係個樣太on9
利申 成世未俾黑警逗過

係,d廢老兇返佢轉頭佢地就嚇到瀨屎
利申:幾個月前已交過手

以正視聽

廢老根本基本邏輯都冇
集體運輸工具帶口罩保護自己根本好正常

仲要係經歷過沙士既香港

前幾日先有個廢老屌鳩我
然後我病住沙唒聲屌鳩番佢
d廢老真係唔屌唔得 諗住蝦我我

無黑警係到而家班後生鬼會驚你藍絲
見佢行步路都唔係幾穩

唔洗講咁多野，同佢講一係收聲一係訓低

佢老婆都拉住佢

多謝保護

睇條光頭廢老都係討厭其他人阻鳩佢收成期的撚樣，係唔會講道理的.

做對了

好事要做多D

睇情況
巴絲都知係街既話講道理圍得耐Po就9沖過泥就hihi
過去四個月無數實例話我地知有時必須秒處理震攝快閃之為上策。

喇我冇話開波架

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

延伸閱讀

絲打，好嘢！！！

垃圾:你咁樣縱容佢呀
路人:縱容?唔通縱容你呀?

因為已經比黑警壯大個膽 佢地乜都做得出
我地仲有咩好驚

因撚住心臟病

啲呀毅多撚9餘 搵次比啲教訓佢梗本唔會出聲

佢張白紙應該係用黎遮住自己

拍片姐姐好正我好驚依啲女人聲

感動

死廢老又企起身又坐返低唔知自己jm9

屌7佢老母

#metoo 鰂漁涌寫字樓區戴口罩的人極少，但去到旺角就多好多，仲要係中學生同年輕人多，希望多啲廢中加入！

大家第時都要幫下其他同路人

就係口角都要阻？佢唔想聽咪行去另一個車箱囉，都唔撚知佢扮乜撚野

白衫個男人做乜鳩，做架兩做到咁撚柒

其實唔洗講道理,屌7佢就得

間條衫女人似係藍， 影住片主

肯出聲屌藍屍既人始終唔夠多，特別男人

有冇睇哂成條片
佢出聲屌9廢老 自己友黎

老而不

班藍絲欺善怕惡

求下各位真係要幫手

依個真... 現場雞姦佢, 你估佢會報警咩

光頭嘅 無一個係無辜

香港人好嘢好感動呀

nice

你過佢上層有so果班支持政府都叫有原因
低下層果班 根本俾赤共雞姦到斯德哥爾摩

加油香港人

廢老比晒機會佢開拖個後生都冇郁手都算好脾氣
我試過佢掂一掂我即刻撻佢落地

終於進化左

連登成日喐唔喐講神獸同裝修嗰班，多數係冷氣軍師嚟

廢老

條廢老終於感受到自己先係小數

唔通縱容你
好好笑

其實個廢老因咩事屌果個手足？

好波!!!!

話啤住佢
但前面有巴打話 第二日都見過個呀伯屌口罩手足
我諗應該係個呀伯睇人唔順超 又唔肯認 同班狗一樣做左唔認

廢老藍屍真係過街老鼠黎

想搵神獸

On9 學果位手足話齋 唔望對面唔通望後面呀

佢老婆個樣好似李家超

呢d on9藍絲一定要大力屌

今晚人權集會係有好多人呀！
但只有我地好好向外國宣傳先真正有用！
大家即刻Twitter同Reddit所有有關HKHumanRightsandDemocracyAct的post!!!!!
同我推上各國的頭條新聞呀！！！

港大中大可唔可以做下調查統計
強烈懷疑藍絲同撐警會導致脫髮地中海禿頭光頭

拍片女士戰鬥力好高
我鍾意

啱呀
屌佢老母臭閪死左膠
點撚樣啫搶道德高地好撚威咩
On99

就係太多呢啲人係到拉大家後腳
拍片個女仔都話嗰老嘢先撩者賤啦
仲要一路係佢想埋佢兇個後生仔

如果唔係咁多人圍屌個廢老佢會收手
屌佢老母成事不足

佢出嚟做"和事佬"完到件事咩
唔係咁多人會阻到個老嘢
就係太多人太仁慈先養左咁多左膠出嚟
難得香港人識得進化

死廢佬屌佢就啱喇

雖然對住黑警我地既戰鬥力仲未夠高
但而家基本既藍色廢老
一出聲想撩人就要預左要跌倒在地上
話你知我從來未見過香港人有而家咁齊心呀

呢樣真，反跟蹤係我哋好缺乏嘅技能
比巴打咁講真係覺得自己嗰陣危機意識好低

咁少人抽水 一齊過去屌7佢嘛咁既環境

大家要原諒廢老 佢地又廢又老 都唔想架 佢一生出黎到老左智力都嚴重偏低 體諒下人地啦 人地都唔想架 一出世就係咁

藍絲做咩都自覺理直氣壯，以為附近好多人會幫
實情係點，大家有目共睹

但係對住d低智哥布林 大家出鰤鳥我係嚴重譴責...

點解唔打得再大力d？打到佢地個腦清醒返呀嘛 [/

樓上班人完全唔顧手足安危

真係心寒

Chanel靚女姐姐好波

團結就是力量

大叫手足，我諗佢有幾卡人圍毆佢

要革命成功就必需先除左膠。

拍片個女人轉數好快，真係駁唔到

我平時都唔會周街屌人
但呢幾個月積埋啲怨氣上次係沙田爆鳩個廢老
佢只係講左句：淨係搞破壞打爛曬啲野（閘機）
搞到佢入唔到
我係後面大聲屌鳩佢幾分鐘叫佢死開咪撚阻住，屌到佢去客服中心，果日先開心返少少

佢條女想幫個廢老蒙面？
個廢老屌人蒙面喎

有冇人記得幾個月前元朗千色單野
宜家完全唔同晒

都就死啦 唔好攪事ok?

good job!

廢老真係廢老，不撚知所謂，快撚d好去死啦阻撚住成車人

係

廢老又唔敢打
打又無力

仲未計比人圍毆都無黑警黎

垃圾廢老

笑撚左

好嘢。多謝女手足！

手足記得要開遮

S

恃老賣老垃撚圾

係

可唔可以應承我
運動過後都要keep住
當身邊人係手足既情意

一定出聲幫手

下次趕佢落車啦

廢老企起身以為啲人會驚驚太重手打死你昨

班呀姐好正, 好感動

廢老真係廢老

有進步

雖然想屌仲坐港鐵 但有啲感動

拿 , 打起來 , 口罩後生仔用八達通入閘 , 9成捉到 , 依D情況拉開正常 , 係路面可CALL神獸

咁大個人仲蝦細路，知唔知個醜字點寫架

白衫收皮啦屌

搵人起佢底獅鳥

屌你老母

爽

一句通哂 番大灣區

廢老仆街死

「見到自己人有事
一定會出聲幫手」

非常同意！！！

保護身邊人！

正確示範

起條白衫底，最應該私了就係呢啲仆街

直接開打

巴打們會整個拜坊廢老list? 相信有好多人都試過俾廢老跟/不禮貌對待,但勢均力敵又吾方便做野。可以影佢相記錄返咩時段咩地方出現,等多d人拜訪廢老

唔屌佢地都對唔住自己啦
仲想扮睇唔到

已經係啦

根本藍絲又唔認
比人圍就扮受害人

佢有個咁既老婆執到啦

大西北手足好波

真係越黎越鍾意香港
十年前又點會估到冷漠港豬係可以進化成咁
好撚自豪係香港人

大家見到都要幫口

見到一定要幫口，人多就係道理，人多啲藍絲就會縮

死廢老

推，此風要長

守護孩子，保護寶寶，和理非一定要出手

不過嗰度得口罩男一個真打又未必夠抽
個阿叔應該打得兩野

joker 上身

全身公仔？

好波！

要團結喇

我之前發夢果陣自己一個行左去第二到
比個藍絲影大頭
都有個鬼佬會幫手屌返佢

人地講下你就出神獸
係咪唔記得左示威者既守則
不主動攻擊呀

我唔係冷靜

你就係唔係冷靜

大家幫多d拖
黃絲一定比藍屍多，而更多嘅係唔撚出聲嘅垃圾豬閪港豬，你作為黃絲就記得幫拖，完全唔駛驚

咁撚ON 9 返大陸住啦

又企又坐想點一係就開波啦垃圾廢佬

睇到好治癒

廢老真係抵死

此風一定要長

香港人 反抗

佢老婆其實仲閪

值得表揚

扮明偽中立撚 實質藍絲啦
佢地唔想淪為藍絲之流 所以咪話自己中立囉

典型廢老

係
仆街膠

呢啲就係正宗左膠 又唔唔佢勸個啊伯? 又兇個女仔又行到勁近去個戴口罩嗰個人到

根本就係欺善怕惡死左膠

和理非而家已經走落街近距離屌防暴
仲點會怕d廢老藍屍

此風必須長

近乎完美，加油！

好感動以前啲人都唔會出聲
香港人真係醒覺喇

好波 藍絲根本就係少數
香港人認清事實 互相幫助

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

香港女仔真係好talk得

死老野嘈嘈嘈

牛牛真係勁

嗌交嗌到無氣

宜家大把人想藍屍郁手
黎丫

We connect

但我真心唔建議大家咁做！
上面有位巴打講得好啱
我地反跟蹤技巧唔純熟好易瀨野
我嗰次無事係好彩
希望各位巴絲係屌啲柒頭藍絲嘅同時亦都要提高警覺，要有危機意識
人無事，先可以繼續撚藍絲

順便提下大家
7.21元朗恐怖襲擊
8.11女義士被狗爆眼
8.31太子站恐怖襲擊
國殤日10.4開實彈
10.5仆街藍絲撞斷女手足雙腳

藍絲永遠都係以老賣老，以為要怕佢，大聲d惡d佢地就炸死話你蝦老人家

揸機個姐姐好正

咁多菌都唔俾帶罩
痴㗎

跟蹤到門口就唔使啦
我上次都係跟左佢一段路
前面係村屋就無再行

自己慣左成日行行下路停底玩電話
跟住行返轉頭，一係就鐘意搭車
試過發完夢搭左去大埔再搭去沙田再搭去荃灣再返大西北

榜樣

有咩得人驚過黑警

睇完條片發現藍屍永遠
欺善怕惡
一定要惡過佢

姐姐仔好波
唔通緃容你呀死廢老
都等死啦

勁

殺子文化

香港人，反抗！

我要向你學習下

好人人生平安

所以時代革命

感動 大家忍無可忍廢老

On99

帶個口罩關你撚事咩

我就係要呢啲

阿伯: 「冇聽過咩叫反蒙面法？」
笑咗，原來傳說係真嘅，藍絲真係無知低B。又老又藍又恃老賣老，根本唔配神獸出動。 一路用鏡頭對住佢哋直播已經夠， 佢哋會暴露出自己有幾無知低B，句號

香港人 唔會再唔出聲

做得好，要屌呢d 撚樣，大把，通街都系。。。

Yes

道理好過粗口
佢哋最怕講道理

死廢老戴口罩都屌 多管閒事 留返喺屋企等死啦

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難？

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

agger
大愛左膠至麻撚煩

大家見到一定要出聲

More...

痴漢全面進場

落車啦 屌你老母 光頭西！
夠膽就打過

建議大家全民健身
班廢老見你有啲身形 佢地只會谷住又唔敢出聲

大家見到呢啲事一定要幫拖

西瓜靠大邊，要俾佢知道我地而家先係大邊

鬧人就有人幫手
救人/鶳就...

直接召喚啦 依家

永遠都有呢種劣根性

聽到「唔通我縱容你呀」笑出聲

講左真理出黎
你唔屌佢真係縱容緊佢

藍絲廢老快d死撚哂佢就岩
係到恰鳩我地未來主人翁

笑到噴水

真係，香港人反抗！

今時今日唔出神獸已經好理性

而家先明
我屌咁梗係唔敢搞你啦

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

半年前搭狗鐵有隻阿叔係咁騷擾隔離個女仔 我諗搞左幾個站 我遲上車睇唔過眼過去幫條女搞到繼而動武成車人當我怪胎呢條女都衝走左
而家終於肯進步

果陣無人幫條女 我睇唔過眼

佢老婆聽到後生仔講話唔望住前面唔通望住後面都差啲忍唔撚住笑尻條阿伯。真係柒到呢

唔係想r光環 求下成日話裝修開波個啲人唔好得把口 見到有同路人 仲要細過你嘅一定要幫口 唔洗下下喐手

其實有人出其他人就會敢幫口

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

無撚錯！

我地係正義之師！當場收佢皮都仲得

幾廿歲搞事，明針對後生帶口罩，
好大聲鬧走佢啱

班藍絲專恰學生，兇返佢地

真心 今時今日香港人已經進步咗 大家每人肯踏出多一步自然就會見到你嘅同路人

以前係巴士屌過人手機睇戲無戴earphone無人聲援我，希望以後再係咁會有。

和理非要勇敢團結呀

個光頭佬做乜鳩

廢老 + 腦殘 = 標準藍絲

手足好耶

段片仲係咁話：我唔係話佢戴口罩

係真係好抽就唔會嘈直接開波
高佬隨時成世無撚打過交

成個李家超咁款

佢老婆仲幫佢遮樣 係我就遮住自己先好撚柒鳩啊

真係好撚似

屌你老母唔撚睥得你自己蒙撚咗塊閪面佢啦垃圾